架車俾人hi花 想問吓邊度噴色有冇話工價係幾多呀？

今日睇返自己架車尾泵把花左 大概三隻手掌 通常噴色幾錢到？唔該晒！

咁焗埋嘅話大概幾多錢

相都冇幅點討論

有冇圖？

打個蠟算鳩數啦

sienta 仲整乜鳩

由9佢啦，揸多排換車好過啦